OCamp jj入 新手求教學

新手第一年搞Ocamp想搞campfire
想知d材料要點準備？
有人話d木係周圍執 認真呢？

買firewood

去人地啲地盤佬度拎 大把

木去執唧板 拆散佢 買個鎚仔拔釘
同埋買火水棉 加火水

利申：整過

樓主會唔會係想縱火
安已不 報驚